
                      No pongo una puntuación mas baja porque no me deja la aplicación. Vaya mierda de película. No me han gustado los anteriores y fui a este pq íbamos un grupo de 14 personas...tenia que haberme quedado en el coche. 3D? Si no había efectos especiales para 3D? Los sinvergüenzas vagos de España se han juntado en esta película para decir al inem que han trabajado.trabajo fácil como lo que hacen en su vida cotidiana.y
 luego queremos hacer cine para que el resto del mundo nos tomen en serio.
        
            